震驚！真正球壇防腐劑，十幾年都冇老到

因為佢十幾年前個樣已經好老

掩面掩得多 保養做到足嘛

李生

佢對腳好O

左2係？

以為洛ben

左1係？

真天魔

以為美欺黎

Edmilson

屌,艾美臣老左好多

李華度當年個人過關斬將同埋門能力其實好撚癲
唔輸朗拿度

踢波既關係，好多都螺旋腿+寒背。

職業關係

仲要唔識傷
除番開咁多年來計
佢平均表現好過大哨
只係大哨一爆就好閃

得一屆世足唔知算唔算低估左